{
  "MCP Store": "MCP 商店",
  "Discover tools for your AI Agent": "为你的 AI Agent 发现工具",
  "Product Not Found": "产品未找到",
  "The product you're looking for doesn't exist or has been removed.": "您要查找的产品不存在或已被删除。",
  "Back to Store": "返回商店",
  "Verified": "已验证",
  "Updated": "更新于",
  "days ago": "天前",
  "Rating": "评分",
  "Users": "用户",
  "Downloads": "下载量",
  "Category": "分类",
  "Author": "作者",
  "Version": "版本",
  "Features": "功能特性",
  "Documentation": "文档",
  "Pricing": "定价",
  "Pay per use (token-based)": "按使用付费（基于 Token）",
  "Add to Agent": "添加到 Agent",
  "Try Now": "立即试用",
  "Functions Overview": "功能概览",
  "Sign In": "登录",
  "Function List": "功能清单",
  "AI Suggestions": "AI 建议",
  "Office Assistant": "办公助手",
  "Data Analysis": "数据分析",
  "Development Tools": "开发工具",
  "Marketing Automation": "营销自动化",
  "Social Media Management": "社交媒体管理",
  "Content Creation": "内容创作",
  "includes": "包含",
  "tools": "工具",
  "Excel Processing": "Excel 处理",
  "Email Sending": "邮件发送",
  "PDF Generation": "PDF 生成",
  "Calendar Management": "日历管理",
  "Twitter Publisher": "Twitter 发布",
  "Content Generator": "内容生成",
  "Featured Packages": "精选工具包",
  "Individual Tools": "单个工具",
  "Details": "详情",
  "Copy code": "复制代码",
  "excel": "Excel",
  "data": "数据",
  "analysis": "分析",
  "email": "邮件",
  "automation": "自动化",
  "communication": "通信",
  "pdf": "PDF",
  "documents": "文档",
  "generation": "生成",
  "calendar": "日历",
  "scheduling": "调度",
  "events": "事件",
  "twitter": "Twitter",
  "social media": "社交媒体",
  "publishing": "发布",
  "content": "内容",
  "marketing": "营销",
  "ai": "AI",
  "office": "办公",
  "social": "社交",
  "Office_assistant": "办公助手",
  "Data_analysis": "数据分析",
  "Development_tools": "开发工具",
  "Marketing_automation": "营销自动化",
  "Social_media": "社交媒体",
  "Content_creation": "内容创作",
  "Free Tools": "免费工具",
  "Inspiration Hub": "灵感中心",
  "Blog": "博客",
  "About": "关于",
  "Sign up for free": "免费注册",
  "Best MCP Tools Collection of 2025": "2025年最佳MCP工具集合",
  "How It Works": "工作原理",
  "Connect APIs": "连接 API",
  "Process & Route": "处理与路由",
  "Global Distribution": "全球分发",
  "Responses are distributed globally to your AI agents and applications": "响应全球分发到您的 AI Agent 和应用程序",
  "Free": "免费",
  "Sign up now to get 100 free calls every month.": "注册即可获得每月 100 次免费调用",
  "Generate and manage dynamic PowerPoints and Google Slides with your own custom branding and layouts.": "使用您自己的自定义品牌和布局生成和管理动态 PowerPoint 和 Google 幻灯片。",
  "Try for free": "免费试用",
  "Lightning Fast Setup": "闪电般快速设置",
  "Enterprise Security": "企业级安全",
  "Global Scale": "全球规模",
  "Core Features": "核心功能",
  "Built for the": "为",
  "Modern Web": "现代网络而构建",
  "Learn more": "了解更多",
  "Ready to get started?": "准备开始了吗？",
  "Join thousands of developers": "加入数千名开发者",
  "From localhost to https, in seconds.": "从本地到 HTTPS，仅需几秒。",
  "Deploy from Git or your CLI.": "从 Git 或 CLI 部署。",
  "Chat with your team on real, production-grade UI, not just designs.": "与您的团队在真实的生产级 UI 上聊天，而不仅仅是设计稿。",
  "Route-aware observability.": "路由感知可观测性。",
  "Monitor and analyze the performance and traffic of your projects.": "监控和分析您项目的性能和流量。",
  "Trusted by builders at": "受到以下公司建设者的信赖",
  "MCP Market": "MCP 市场",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Docs": "文档",
  "Build AI Agents": "使用令人难以置信的 MCP",
  "With Incredible MCP": "构建 AI Agent",
  "Instant Integration": "即时集成",
  "Connect to global APIs and MCP services with just one config or SDK.": "通过一个配置或 SDK 连接到全球 API 和 MCP 服务。",
  "Zero Overhead": "零开销",
  "Flexible pay-as-you-go pricing to fuel agent growth at every stage.": "灵活的按使用付费定价，为每个阶段的 Agent 增长提供动力。",
  "Secure & Compliant": "安全 & 合规",
  "Trusted by.": "受以下公司信赖",
  "...and loved by agents": "并受到 Agent 的喜爱",
  "FAQs": "常见问题",
  "Weather, finance, geolocation": "天气、财务和地理定位",
  "Visual and generative AI tools": "视觉和生成式 AI 工具",
  "…and more are being added every week.": "…并且每周都会添加更多功能",
  "How does pricing work?": "定价如何运作？",
  "Ready to Empower Your Agent?": "准备好为您的 Agent 赋能？",
  "Get Started Now": "立即开始",
  "Get Started": "立即开始",
  "Demo": "演示",
  "Start Deploying": "开始部署",
  "We help these products connect to global services.": "我们帮助这些产品连接到全球服务。",
  "Become a partner": "成为合作伙伴",
  "AI Design": "AI 设计",
  "AI Agent": "AI Agent",
  "AI Browser": "AI 浏览器",
  "Home": "首页",
  "Services": "服务",
  "Interesting in \n becoming a partner?": "有兴趣\n 成为合作伙伴吗？",
  "Other Partners": "其他合作伙伴",
  "Services List": "服务列表",
  "Submit services": "提交服务",
  "Interesting in \n becoming a services supplier?": "有兴趣\n 成为服务供应商吗？",
  "Apply to become a supplier and provide services to global users.": "申请成为供应商，为全球用户提供服务。",
  "Become a supplier": "成为供应商",
  "We only list some services": "我们只列出部分服务",
  "Other Services": "其他服务",
  "Submit a demo": "提交演示",
  "Number of service categories": "服务分类数量",
  "Number of MCP Tools": "MCP 工具数量",
  "Time for integration": "集成时间",
  "Daily MCP request count": "每日 MCP 请求数量",
  "API Name": "API 名称",
  "Description": "描述",
  "Integrate once,\nnot a thousand times.": "集成一次，\n而不是千次。",
  "Payment Successful!": "支付成功！",
  "Congratulations, your payment has been processed successfully. Thank you for your love!": "恭喜，您的付款已成功处理。感谢您的支持！",
  "It's hard to say goodbyes": "说再见总是很难",
  "We're sorry to see you go. Your subscription has been cancelled.": "我们很遗憾看到您离开。您的订阅已被取消。",
  "Playground": "演示环境",
  "MCP Services Management": "MCP 服务管理",
  "Service List": "服务列表",
  "Add Service": "添加服务",
  "OpenAPI Generator": "OpenAPI 生成器",
  "Service Name": "服务名称",
  "Service Description": "服务描述",
  "Service Category": "服务分类",
  "Service Status": "服务状态",
  "Online": "上线",
  "Offline": "下线",
  "Actions": "操作",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Toggle Status": "切换状态",
  "Create New Service": "创建新服务",
  "Edit Service": "编辑服务",
  "Generate from OpenAPI": "从 OpenAPI 生成",
  "Update from OpenAPI": "从 OpenAPI 更新",
  "Sync from OpenAPI": "从 OpenAPI 同步",
  "Sync service configuration from OpenAPI/Swagger documentation": "从 OpenAPI/Swagger 文档同步服务配置",
  "Sync Service": "同步服务",
  "OpenAPI URL": "OpenAPI 地址",
  "Upload OpenAPI File": "上传 OpenAPI 文件",
  "Generate Service": "生成服务",
  "Service Configuration": "服务配置",
  "API Endpoint": "API 端点",
  "Authentication": "身份验证",
  "API Key": "API 密钥",
  "Bearer Token": "Bearer 令牌",
  "Basic Auth": "基础认证",
  "No Auth": "无认证",
  "Markdown Documentation": "Markdown 文档",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Service Documentation": "服务文档",
  "Manage Tools": "管理工具",
  "Tools Count": "工具数量",
  "Tool Name": "工具名称",
  "Tool Description": "工具描述",
  "Add Tool": "添加工具",
  "Edit Tool": "编辑工具",
  "Delete Tool": "删除工具",
  "Save Changes": "保存更改",
  "No tools configured for this service": "此服务未配置任何工具",
  "Add tools to extend service functionality": "添加工具以扩展服务功能",
  "Configure and manage tools for this service": "配置和管理此服务的工具",
  "Add New Tool": "添加新工具",
  "Enter tool name": "输入工具名称",
  "Enter tool description": "输入工具描述",
  "Tool name": "工具名称",
  "Tool description": "工具描述",
  "Take Offline": "下线",
  "Platform Domain": "平台域名",
  "Enter platform domain (e.g., example.com)": "输入平台域名（例如：example.com）",
  "The domain name of your platform": "您平台的域名",
  "MCP Server Domain": "MCP 服务器域名",
  "Enter MCP server domain (e.g., api.example.com)": "输入 MCP 服务器域名（例如：api.example.com）",
  "The domain for MCP server API calls": "用于 MCP 服务器 API 调用的域名",
  "Featured in the XPack showcase": "展示在 XPack 的全球案例榜单",
  "Enable this option to feature your site in the XPack global showcase and reach users worldwide.": "当开启选项，你的网站会展示在 XPack 的全球案例榜单来获得全球用户的关注。",
  "Please enter a platform domain before enabling showcase": "启用展示功能前请先输入平台域名",
  "FAQ Management": "FAQ管理",
  "Configure frequently asked questions for your users": "为您的用户配置常见问题",
  "FAQ List": "FAQ列表",
  "Edit questions and answers directly in the table below": "在下方表格中直接编辑问题和答案",
  "Save All": "保存全部",
  "Order": "排序",
  "Question": "问题",
  "Answer": "答案",
  "No FAQ items available.": "暂无FAQ项目。",
  "Enter question": "输入问题",
  "Enter answer": "输入答案",
  "Insert below": "在下方插入",
  "Bring Online": "上线",
  "Short Description": "简短描述",
  "Long Description": "详细描述",
  "Brief description of the service": "服务的简短描述",
  "Detailed description of the service": "服务的详细描述",
  "Basic Information": "基本信息",
  "API Configuration": "API配置",
  "Authentication Type": "认证类型",
  "Update Service": "更新服务",
  "Create Service": "创建服务",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Are you sure you want to delete this service?": "您确定要删除此服务吗？",
  "This action cannot be undone.": "此操作无法撤销。",
  "Manage your MCP services, configure APIs, and monitor service status": "管理您的MCP服务，配置API，并监控服务状态",
  "Search services...": "搜索服务...",
  "Filter by category": "按分类筛选",
  "Filter by status": "按状态筛选",
  "All Categories": "所有分类",
  "All Status": "所有状态",
  "Created": "创建时间",
  "Last Updated": "最后更新",
  "Total Services": "总服务数",
  "Online Services": "在线服务",
  "Offline Services": "离线服务",
  "Service created successfully": "服务创建成功",
  "Service updated successfully": "服务更新成功",
  "Service deleted successfully": "服务删除成功",
  "Service status updated successfully": "服务状态更新成功",
  "Failed to create service": "创建服务失败",
  "Failed to update service": "更新服务失败",
  "Failed to delete service": "删除服务失败",
  "Failed to update service status": "更新服务状态失败",
  "Invalid OpenAPI URL": "无效的 OpenAPI 地址",
  "Failed to parse OpenAPI document": "解析 OpenAPI 文档失败",
  "OpenAPI document parsed successfully": "OpenAPI 文档解析成功",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的 URL",
  "Please enter a valid URL with http:// or https://": "请输入有效的 URL，需要包含 http:// 或 https://",
  "Please fix validation errors before saving": "请修复验证错误后再保存",
  "Please select a file": "请选择文件",
  "File uploaded successfully": "文件上传成功",
  "Failed to upload file": "文件上传失败",
  "Service name is required": "服务名称为必填项",
  "Service description is required": "服务描述为必填项",
  "API endpoint is required": "API 端点为必填项",
  "Documentation is required": "文档为必填项",
  "Connect Your AI Agent to the Real World": "连接您的 AI Agent 到真实世界",
  "Open‑source MCP marketplace — publish or consume APIs in minutes.": "开源 MCP 市场 — 发布或消费 API 分钟内。",
  "get latest documentation for libraries": "获取最新文档",
  "execute terminal commands safely": "安全执行终端命令",
  "find latest scientific research papers": "查找最新科学研究论文",
  "tools to enhance thinking and reasoning": "增强思考和推理的工具",
  "find flight tickets and airbnb listings": "查找航班票和 Airbnb 列表",
  "automate web browser interactions": "自动化网页交互",
  "send messages and receive notifications": "发送消息和接收通知",
  "Marketplace": "MCP 市场",
  "{{count}} Tools": "{{count}} 个工具",
  "Overview": "概览",
  "Tools": "工具",
  "Welcome": "欢迎",
  "Log in to your account to continue": "登录您的账户以继续",
  "Log in with Google": "使用 Google 登录",
  "OR": "或",
  "Email": "邮箱",
  "Enter your email": "输入您的邮箱",
  "Continue": "继续",
  "Check your email": "检查您的邮箱",
  "We sent a verification code to": "我们已向以下邮箱发送验证码",
  "Verification Code": "验证码",
  "Enter 6-digit code": "输入6位验证码",
  "Verify": "验证",
  "Resend code": "重新发送验证码",
  "Verification code sent": "验证码已发送",
  "Failed to send verification code": "发送验证码失败",
  "Verification failed": "验证失败",
  "Login Success": "登录成功",
  "Login Error": "登录错误",
  "Back Home": "返回首页",
  "MCP Services": "MCP 服务",
  "User Management": "用户管理",
  "Revenue Management": "收入管理",
  "Payment Channels": "支付渠道",
  "System Settings": "系统设置",
  "Overview and analytics": "概览和分析",
  "Manage MCP services and API tools": "管理MCP服务及API工具",
  "Manage registered users": "管理注册用户",
  "View user recharge history": "查看用户充值历史",
  "Configure payment channels": "配置支付渠道",
  "Platform basic configuration": "平台基础配置",
  "Admin Dashboard": "管理后台",
  "Platform management and analytics": "平台管理和分析",
  "Total Users": "总用户数",
  "Active Users": "活跃用户",
  "New Users Today": "今日新用户",
  "User ID": "用户ID",
  "Username": "用户名",
  "Email Address": "邮箱地址",
  "Registration Date": "注册日期",
  "Last Login": "最后登录",
  "User Role": "用户角色",
  "User Status": "用户状态",
  "Active": "活跃",
  "Inactive": "非活跃",
  "Banned": "已封禁",
  "Admin": "管理员",
  "User": "用户",
  "Search users...": "搜索用户...",
  "Filter by role": "按角色筛选",
  "All Roles": "所有角色",
  "Ban User": "封禁用户",
  "Unban User": "解封用户",
  "Recharge User": "为用户充值",
  "Current Balance": "当前余额",
  "User recharged successfully": "用户充值成功",
  "Please enter a valid amount": "请输入有效金额",
  "Minimum recharge amount is $1": "最低充值金额为 $1",
  "User not selected": "未选择用户",
  "Recharge failed": "充值失败",
  "Network error, please try again": "网络错误，请重试",
  "Delete User": "删除用户",
  "View Profile": "查看资料",
  "Edit User": "编辑用户",
  "User Profile": "用户资料",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Full Name": "姓名",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Registration IP": "注册IP",
  "Last Login IP": "最后登录IP",
  "Account Created": "账户创建时间",
  "Email Verified": "邮箱已验证",
  "Two Factor Auth": "双因子认证",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "User Statistics": "用户统计",
  "API Calls": "API调用次数",
  "Services Used": "使用的服务",
  "Total Spent": "总消费",
  "Wallet Balance": "钱包余额",
  "Confirm Ban User": "确认封禁用户",
  "Are you sure you want to ban this user?": "您确定要封禁此用户吗？",
  "Confirm Unban User": "确认解封用户",
  "Are you sure you want to unban this user?": "您确定要解封此用户吗？",
  "Confirm Delete User": "确认删除用户",
  "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗？",
  "This will permanently delete all user data.": "这将永久删除所有用户数据。",
  "User banned successfully": "用户封禁成功",
  "User unbanned successfully": "用户解封成功",
  "User deleted successfully": "用户删除成功",
  "Failed to ban user": "封禁用户失败",
  "Failed to unban user": "解封用户失败",
  "Failed to delete user": "删除用户失败",
  "User updated successfully": "用户更新成功",
  "Failed to update user": "更新用户失败",
  "Manage platform users and permissions": "管理平台用户和权限",
  "Register": "注册",
  "Sign Up": "注册",
  "Create Account": "创建账户",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Don't have an account?": "还没有账户？",
  "Password": "密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Enter your password": "请输入密码",
  "Confirm your password": "请确认密码",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Password must be at least 8 characters": "密码至少需要8个字符",
  "Registration successful": "注册成功",
  "Registration failed": "注册失败",
  "Email already exists": "邮箱已存在",
  "Invalid email format": "邮箱格式无效",
  "Sign up with Google": "使用Google注册",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "By signing up, you agree to our": "注册即表示您同意我们的",
  "and": "和",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Back to Login": "返回登录",
  "Password reset email sent": "密码重置邮件已发送",
  "Failed to send reset email": "发送重置邮件失败",
  "Invalid credentials": "凭据无效",
  "Account not found": "账户不存在",
  "Account is banned": "账户已被封禁",
  "Please verify your email": "请验证您的邮箱",
  "Login failed": "登录失败",
  "Failed to fetch system config": "获取系统配置失败",
  "Failed to save platform config": "保存平台配置失败",
  "Failed to test platform config": "测试平台配置失败",
  "Failed to fetch admin config": "获取管理员配置失败",
  "Failed to save admin config": "保存管理员配置失败",
  "Failed to test admin login": "测试管理员登录失败",
  "Failed to fetch Google auth config": "获取Google认证配置失败",
  "Failed to save Google auth config": "保存Google认证配置失败",
  "Failed to test Google auth": "测试Google认证失败",
  "Failed to fetch Stripe config": "获取Stripe配置失败",
  "Failed to save Stripe config": "保存Stripe配置失败",
  "Failed to save Alipay config": "保存支付宝配置失败",
  "Failed to save WeChat config": "保存微信配置失败",
  "Stripe connection test failed": "Stripe连接测试失败",
  "Stripe connection test successful": "Stripe连接测试成功",
  "Alipay connection test successful": "支付宝连接测试成功",
  "Alipay connection test failed": "支付宝连接测试失败",
  "WeChat connection test successful": "微信连接测试成功",
  "WeChat connection test failed": "微信连接测试失败",
  "Connection test failed": "连接测试失败",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Secret Key cannot be empty": "密钥不能为空",
  "Stripe Configuration": "Stripe配置",
  "Alipay Configuration": "支付宝配置",
  "WeChat Configuration": "微信配置",
  "Google Login Settings": "Google登录设置",
  "Enable Google Login": "启用Google登录",
  "Administrator Account": "管理员账户",
  "Platform Information": "平台信息",
  "Delete Service": "删除服务",
  "Parsing OpenAPI document...": "正在解析OpenAPI文档...",
  "Generated Service Configuration": "生成的服务配置",
  "None": "无",
  "Tags": "标签",
  "Paid": "付费",
  "Premium": "高级",
  "Tools Management": "工具管理",
  "Detailed Description": "详细描述",
  "Revenue Analytics": "收入分析",
  "View revenue trends and statistics": "查看收入趋势和统计",
  "Recharge History": "充值历史",
  "Track user payment and recharge records": "跟踪用户支付和充值记录",
  "Financial Reports": "财务报告",
  "Generate detailed financial reports": "生成详细的财务报告",
  "User Profiles": "用户档案",
  "View and edit user information": "查看和编辑用户信息",
  "Permissions": "权限",
  "Manage user roles and access rights": "管理用户角色和访问权限",
  "Activity Monitor": "活动监控",
  "Track user activities and usage": "跟踪用户活动和使用情况",
  "Close menu": "关闭菜单",
  "Open menu": "打开菜单",
  "MCP Store Logo": "MCP商店标志",
  "Computer Vision": "计算机视觉",
  "Sports": "体育",
  "Entertainment": "娱乐",
  "Art": "艺术",
  "Business": "商业",
  "Others": "其他",
  "Multimedia": "多媒体",
  "SSG": "SSG",
  "WebTool": "网页工具",
  "ContentPanel": "内容面板",
  "Verification code must be 6 digits": "验证码必须是6位数字",
  "Please enter the 6-digit verification code we sent to the above email. This code expires within 30 minutes.": "请输入我们发送到上述邮箱的6位验证码。此验证码将在30分钟内过期。",
  "Go to email": "前往邮箱",
  "Enter your verification code": "输入您的验证码",
  "Resend": "重新发送",
  "Verify Email Error": "邮箱验证错误",
  "Generate MCP service configuration from OpenAPI/Swagger documentation": "从OpenAPI/Swagger文档生成MCP服务配置",
  "From URL": "从URL",
  "Upload File": "上传文件",
  "Choose File": "选择文件",
  "Supports JSON and YAML formats": "支持JSON和YAML格式",
  "Use Generated Configuration": "使用生成的配置",
  "Invalid email address": "无效的邮箱地址",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Enter the URL to your OpenAPI/Swagger specification": "输入您的OpenAPI/Swagger规范的URL",
  "Enter service name": "输入服务名称",
  "The header name for the API key (e.g., X-API-Key, Authorization)": "API密钥的头部名称（例如：X-API-Key, Authorization）",
  "Enter API key": "输入API密钥",
  "Enter bearer token": "输入Bearer令牌",
  "The bearer token for authentication": "用于身份验证的Bearer令牌",
  "Add tag": "添加标签",
  "per call": "每次调用",
  "per": "每",
  "Per Token": "按令牌",
  "Per Call": "每次调用",
  "Charge Type": "计费类型",
  "Price": "价格",
  "Price per unit (call or token)": "每单位价格（调用或令牌）",
  "No charge for API calls": "API调用免费",
  "Fixed price per API call": "每次API调用固定价格",
  "Price based on token consumption": "基于令牌消耗的价格",
  "Price (cents)": "价格（分）",
  "Token Unit": "令牌单位",
  "Number of tokens per billing unit": "每个计费单位的令牌数量",
  "Daily Free Calls": "每日免费调用",
  "Number of free calls per day per user": "每个用户每天的免费调用次数",
  "Import": "导入",
  "API Key Header Name": "API密钥头部名称",
  "Secret Key format is incorrect, should start with sk_": "密钥格式不正确，应以sk_开头",
  "Webhook Secret format is incorrect, should start with whsec_": "Webhook密钥格式不正确，应以whsec_开头",
  "Password must be at least 8 characters long": "密码至少需要8个字符",
  "OAuth 2.0 Client Secret (optional, for server-side verification)": "OAuth 2.0 客户端密钥（可选，用于服务端验证）",
  "Authorized redirect URI configured in Google Cloud Console": "在Google Cloud Console中配置的授权重定向URI",
  "Webhook signing secret for verifying Stripe events": "用于验证Stripe事件的Webhook签名密钥",
  "URL of the platform logo image (optional)": "平台Logo图片的URL（可选）",
  "Are you sure you want to delete this user? ": "您确定要删除此用户吗？",
  "Failed to load system configurations": "加载系统配置失败",
  "Platform configuration saved successfully": "平台配置保存成功",
  "Failed to save platform configuration": "保存平台配置失败",
  "Administrator configuration saved successfully": "管理员配置保存成功",
  "Failed to save administrator configuration": "保存管理员配置失败",
  "Google authentication configuration saved successfully": "Google认证配置保存成功",
  "Failed to save Google authentication configuration": "保存Google认证配置失败",
  "Configure Google OAuth integration": "配置Google OAuth集成",
  "Allow users to sign in with Google": "允许用户使用Google登录",
  "Google Client ID": "Google客户端ID",
  "OAuth 2.0 Client ID from Google Cloud Console": "来自Google Cloud Console的OAuth 2.0客户端ID",
  "Google Client Secret": "Google客户端密钥",
  "Redirect URI": "重定向URI",
  "Configuration Guide": "配置指南",
  "Create a project in Google Cloud Console": "在Google Cloud Console中创建项目",
  "Enable Google+ API or Google Sign-In API": "启用Google+ API或Google登录API",
  "Create OAuth 2.0 credentials": "创建OAuth 2.0凭据",
  "Add authorized redirect URIs": "添加授权重定向URI",
  "Copy the Client ID and Client Secret": "复制客户端ID和客户端密钥",
  "Configure administrator login credentials": "配置管理员登录凭据",
  "Administrator Username": "管理员用户名",
  "Enter administrator username": "输入管理员用户名",
  "Username for administrator login": "管理员登录用户名",
  "Administrator Password": "管理员密码",
  "Enter administrator password": "输入管理员密码",
  "Re-enter the password to confirm": "重新输入密码以确认",
  "Confirm administrator password": "确认管理员密码",
  "Configure platform logo, name and currency": "配置平台Logo、名称和货币",
  "Platform Name": "平台名称",
  "Enter platform name": "输入平台名称",
  "The name displayed across the platform": "在平台上显示的名称",
  "Platform Logo URL": "平台Logo URL",
  "Currency Unit": "货币单位",
  "Select currency": "选择货币",
  "Default currency for the platform": "平台默认货币",
  "call": "调用",
  "No services found": "未找到服务",
  "free/day": "免费/天",
  "Account (Email)": "账户（邮箱）",
  "Recharge Amount": "充值金额",
  "Recharge Time": "充值时间",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Status": "状态",
  "Completed": "已完成",
  "Pending": "待处理",
  "Failed": "失败",
  "No revenue records found": "未找到收入记录",
  "Search by email or transaction ID...": "按邮箱或交易ID搜索...",
  "Balance": "余额",
  "No users found": "未找到用户",
  "No tools added yet. Add your first tool using the input above.": "尚未添加工具。使用上面的输入添加您的第一个工具。",
  "Insert tool below": "在下方插入工具",
  "Remove tool": "移除工具",
  "Service Detail": "服务详情",
  "Billing Mode": "计费模式",
  "Enable free quota": "启用免费配额",
  "Configure Stripe payment interface": "配置Stripe支付接口",
  "Configure Alipay payment interface": "配置支付宝支付接口",
  "Configure WeChat payment interface": "配置微信支付接口",
  "App ID": "应用ID",
  "Alipay App ID": "支付宝应用ID",
  "App Private Key": "应用私钥",
  "Alipay App Private Key": "支付宝应用私钥",
  "Alipay Public Key": "支付宝公钥",
  "Alipay public key for verification": "支付宝公钥用于验证",
  "WeChat App ID": "微信应用ID",
  "Merchant ID": "商户号",
  "WeChat Merchant ID": "微信商户号",
  "Secret Key": "密钥",
  "Stripe secret key for server-side API calls": "用于服务端API调用的Stripe密钥",
  "Webhook Secret": "Webhook密钥",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Monitor platform revenue and view user recharge history": "监控平台收入并查看用户充值历史",
  "Manage registered users, view user information, and handle user operations": "管理注册用户，查看用户信息，并处理用户操作",
  "Monitor platform revenue, view user recharge history, analyze financial data, and generate revenue reports.": "监控平台收入，查看用户充值历史，分析财务数据，并生成收入报告。",
  "Manage all registered users, view user profiles, handle permissions, and monitor user activities.": "管理所有注册用户，查看用户档案，处理权限，并监控用户活动。",
  "API Key Value": "API密钥值",
  "Total Balance": "总余额",
  "Monthly growth 12%": "较上月增长 12%",
  "Platform total fund pool": "平台总资金池",
  "Today's API Calls": "今日调用量",
  "API call count": "API 调用次数",
  "Total MCP Services": "MCP服务总数",
  "Deployed services": "已部署的服务",
  "This is your AI service management center. You can quickly view platform core data on the left and manage and configure your MCP services, users, payment channels, etc.": "这里是您的AI服务管理中心，您可以在左侧快速查看平台核心数据，在此管理和配置您的 MCP 服务、用户、支付渠道等。",
  "Log In": "登录",
  "Register Date": "注册日期",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Account": "账户",
  "Date": "日期",
  "Amount": "金额",
  "My Wallet": "我的钱包",
  "Manage your wallet balance and view recharge history": "管理您的钱包余额并查看充值历史",
  "Available Balance": "可用余额",
  "Recharge": "充值",
  "No recharge history found": "未找到充值记录",
  "Loading...": "加载中...",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Failed to create auth key": "创建认证密钥失败",
  "Failed to update auth key": "更新认证密钥失败",
  "Auth key updated successfully": "认证密钥更新成功",
  "Create": "创建",
  "Update": "更新",
  "Copy": "复制",
  "Close": "关闭",
  "MCP Config": "MCP配置",
  "Copy full config": "复制完整配置",
  "Analytics": "分析",
  "Times": "次",
  "No analytics data available": "无可用分析数据",
  "Delete Auth Key": "删除认证密钥",
  "Are you sure you want to delete the \"{{keyName}}\" Auth key?": "您确定要删除\"{{keyName}}\"认证密钥吗？",
  "This action cannot be undone. All applications using this API key will stop working.": "此操作无法撤销。所有使用此API密钥的应用程序将停止工作。",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "My Dashboard": "我的仪表板",
  "Manage your integration and auth key": "管理您的集成和认证密钥",
  "Auth Key": "认证密钥",
  "New": "新建",
  "tokens": "令牌",
  "Credit Card": "信用卡",
  "PayPal": "PayPal",
  "Bank Transfer": "银行转账",
  "Alipay": "支付宝",
  "WeChat Pay": "微信支付",
  "Confirm": "确认",
  "Recharge Account": "充值账户",
  "Funds will be added to your account balance": "资金将添加到您的账户余额中",
  "Please select a payment method": "请选择支付方式",
  "Manage your balance and recharge history": "管理您的余额和充值历史",
  "Build incredible AI agents together": "一起构建强大的 AI 代理",
  "Balance: {{amount}}": "余额: {{amount}}",
  "Log Out": "退出登录",
  "Enter your username": "输入您的用户名",
  "Login": "登录",
  "Admin Portal": "管理员门户",
  "Log in to admin console": "登录管理员控制台",
  "Welcome to XPack.AI Open Source": "欢迎来到XPack.AI开源项目",
  "Are you sure you want to delete this \"{{name}}\" service?": "您确定要删除这个\"{{name}}\"服务吗？",
  "Service status toggled successfully": "服务状态切换成功",
  "Failed to toggle service status": "切换服务状态失败",
  "Stripe configuration saved successfully": "Stripe 配置保存成功",
  "Failed to save Stripe configuration": "保存 Stripe 配置失败",
  "Failed to save {{channelName}} config": "保存{{channelName}}配置失败",
  "{{channelName}} config saved successfully": "{{channelName}}配置保存成功",
  "{{channelName}} connection test failed": "{{channelName}}连接测试失败",
  "{{channelName}} connection test successful": "{{channelName}}连接测试成功",
  "System config updated successfully": "系统配置更新成功",
  "Failed to update system config": "更新系统配置失败",
  "Confirm Purchase": "确认购买",
  "Payment completed": "支付完成",
  "Waiting for payment, remaining time: ": "等待支付，剩余时间：",
  "Payment failed": "支付失败",
  "Payment expired": "支付过期",
  "Payment cancelled": "支付取消",
  "Payment pending": "支付待处理",
  "After the transaction is completed, the status will be automatically refreshed. If there is no response for a long time, you can manually click the [Yes, I've Paid] button to refresh the status.": "交易完成后，状态将自动刷新。如果长时间没有响应，您可以手动点击[已支付]按钮刷新状态。",
  "Your Auth Key:": "您的认证密钥：",
  "Authorization Created": "授权已创建",
  "Create New Authorization": "创建新授权",
  "Edit Authorization": "编辑授权",
  "Authorization Name": "授权名称",
  "Edit authorization name": "编辑授权名称",
  "Done": "完成",
  "Start Now!!": "立即开始！！",
  "Yes, I've Paid": "已支付",
  "Payment timeout": "支付超时",
  "Payment timeout, please try again later": "支付超时，请稍后再试",
  "Payment not completed yet. Please complete the payment before proceeding.": "支付未完成，请先完成支付再继续。",
  "Platform registered users": "平台注册用户",
  "Total Revenue": "总收入",
  "Failed to save stripe config": "保存 Stripe 配置失败",
  "Stripe config saved successfully": "Stripe 配置保存成功",
  "Alipay config saved successfully": "支付宝配置保存成功",
  "WeChat config saved successfully": "微信配置保存成功",
  "Login successful": "登录成功",
  "Logged out successfully": "退出登录成功",
  "Configure email settings": "配置邮箱设置",
  "Email Configuration": "邮箱配置",
  "Configure SMTP settings for email notifications": "配置SMTP设置用于邮件通知",
  "SMTP Host": "SMTP主机",
  "Enter SMTP host": "输入SMTP主机",
  "SMTP server hostname or IP address": "SMTP服务器主机名或IP地址",
  "SMTP Port": "SMTP端口",
  "Enter SMTP port": "输入SMTP端口",
  "SMTP server port number": "SMTP服务器端口号",
  "Common Ports": "常用端口",
  "Custom": "自定义",
  "SMTP Username": "SMTP用户名",
  "Enter SMTP username": "输入SMTP用户名",
  "Username for SMTP authentication": "SMTP认证用户名",
  "SMTP Password": "SMTP密码",
  "Enter SMTP password": "输入SMTP密码",
  "Password for SMTP authentication": "SMTP认证密码",
  "Sender Email": "发送邮箱",
  "Enter sender email": "输入发送邮箱",
  "Email address used as sender": "用作发送方的邮箱地址",
  "Email configuration saved successfully": "邮箱配置保存成功",
  "Failed to save email configuration": "保存邮箱配置失败",
  "Test Email Connection": "测试邮箱连接",
  "Enter SMTP server address": "输入SMTP服务器地址",
  "Select or enter port": "选择或输入端口",
  "Custom Port": "自定义端口",
  "Enter custom port": "输入自定义端口",
  "Invalid port number": "无效的端口号",
  "Enter sender email address": "输入发送邮箱地址",
  "Common SMTP Settings": "常用SMTP设置",
  "Website Title": "网站标题",
  "Enter website title": "输入网站标题",
  "The title displayed in browser tab and search results": "在浏览器标签和搜索结果中显示的标题",
  "Headline": "主标题",
  "Enter homepage headline": "输入主标题",
  "Main headline displayed on the homepage": "主标题显示在首页",
  "Subheadline": "副标题",
  "Enter homepage subheadline": "输入副标题",
  "Secondary headline displayed below the main headline": "副标题显示在主标题下方",
  "Platform Language": "平台语言",
  "Select platform language": "选择平台语言",
  "Platform Theme": "平台主题",
  "Select platform theme": "选择平台主题",
  "Choose the visual theme for homepage and marketplace templates": "选择首页和市场模板的视觉主题",
  "Modern": "现代风格",
  "Classic": "经典风格",
  "Creative": "创意风格",
  "Clean and minimalist design with modern UI elements": "简洁的极简设计，配有现代UI元素",
  "Traditional layout with professional appearance": "传统布局，专业外观",
  "Bold and artistic design with vibrant colors": "大胆的艺术设计，色彩鲜艳",
  "Configure platform logo, name, titles, language": "配置平台logo、名称、标题、语言",
  "At least one login method must be enabled": "至少需要启用一种登录方式",
  "About Page Content": "关于页面内容",
  "Configure about page content": "配置关于页面内容",
  "Enter about page content (supports Markdown)": "输入关于页面内容（支持Markdown）",
  "Theme": "主题",
  "Choose your preferred theme style": "选择您喜欢的主题风格",
  "Default": "默认",
  "Standard layout with clean and simple design": "标准布局，简洁明了",
  "Temu": "Temu",
  "E-commerce style with vibrant orange gradient background": "电商风格，橙色渐变背景",
  "Login Settings": "登录设置",
  "Configure authentication methods": "配置认证方法",
  "Email Login": "邮箱登录",
  "Configure email-based authentication": "配置邮箱登录",
  "Enable Email Login": "启用邮箱登录",
  "Allow users to sign in with email": "允许用户使用邮箱登录",
  "Authentication Mode": "认证模式",
  "Choose how users authenticate with email": "选择用户认证方式",
  "Email/Password": "邮箱/密码",
  "Traditional email and password authentication": "传统邮箱和密码认证",
  "Email/Verification Code": "邮箱/验证码",
  "Passwordless login with email verification code": "邮箱验证码登录",
  "Email service is not configured. Please configure email settings first.": "邮箱服务未配置。请先配置邮箱设置。",
  "Go to Settings": "前往设置",
  "AI Tools Marketplace": "AI工具市场",
  "A marketplace for AI tools and services. Discover and integrate powerful AI solutions for your projects.": "一个AI工具和服务的市场。发现并整合强大的AI解决方案，为您的项目提供支持。",
  "Configuration": "配置",
  "Featured Products": "推荐产品",
  "Search": "搜索",
  "Change Password": "修改密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Re-enter new password": "重新输入新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "New password and confirm password do not match": "新密码和确认密码不匹配",
  "New password must be at least 8 characters long": "新密码至少需要8个字符",
  "New password and confirm password must be the same": "新密码和确认密码必须相同",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Theme changed successfully": "主题切换成功",
  "Failed to change theme": "主题切换失败",
  "About page saved successfully": "关于页面保存成功",
  "Failed to save about page": "关于页面保存失败",
  "General": "常规设置",
  "Homepage": "首页设置",
  "Homepage content and theme settings": "首页内容和主题设置",
  "About Page": "关于页面",
  "About page content configuration": "关于页面内容配置",
  "Email & Admin": "邮箱与管理员",
  "Email and administrator settings": "邮箱和管理员设置",
  "Embedded HTML": "嵌入式HTML",
  "Configure custom HTML content for global injection": "配置自定义HTML内容进行全局注入",
  "Enable Custom HTML": "启用自定义HTML",
  "Toggle to enable or disable custom HTML injection": "切换启用或禁用自定义HTML注入",
  "Show Preview": "显示预览",
  "Hide Preview": "隐藏预览",
  "Enter your custom HTML, CSS, or JavaScript code here...\n\nExample:\n<script>\n  // Google Analytics\n  gtag('config', 'GA_MEASUREMENT_ID');\n</script>\n\n<style>\n  .custom-style {\n    color: #333;\n  }\n</style>": "在此输入您的自定义HTML、CSS或JavaScript代码...\n\n示例：\n<script>\n  // Google Analytics\n  gtag('config', 'GA_MEASUREMENT_ID');\n</script>\n\n<style>\n  .custom-style {\n    color: #333;\n  }\n</style>",
  "This HTML will be injected globally into the application. You can include script tags, CSS styles, or any valid HTML.": "此HTML将全局注入到应用程序中。您可以包含脚本标签、CSS样式或任何有效的HTML。",
  "Preview": "预览",
  "Note: This is a text preview. The actual HTML will be rendered when saved and enabled.": "注意：这是文本预览。实际的HTML将在保存并启用后渲染。",
  "Usage Instructions": "使用说明",
  "You can include Google Analytics, custom CSS, or any tracking scripts": "您可以包含Google Analytics、自定义CSS或任何跟踪脚本",
  "The HTML will be injected into the document head section": "HTML将注入到文档头部分",
  "Make sure your code is valid to avoid breaking the application": "确保您的代码有效，以避免破坏应用程序",
  "Changes take effect immediately after saving and enabling": "更改在保存并启用后立即生效",
  "Welcome to Your Platform": "欢迎使用您的平台",
  "Let's set up your platform with some basic information": "让我们用一些基本信息来设置您的平台",
  "Fields marked with * are required": "标有 * 的字段为必填项",
  "Website title is required": "网站标题为必填项",
  "Headline is required": "标题为必填项",
  "Subheadline is required": "副标题为必填项",
  "Please fill in all required fields": "请填写所有必填字段",
  "Setup failed. Please try again.": "设置失败，请重试。",
  "Complete Setup": "完成设置",
  "Platform setup completed successfully!": "平台设置成功完成！",
  "Welcome to the famous five-minute platform setup process! Just fill in the information below and you'll be on your way to using the most extendable and powerful platform.": "欢迎使用著名的五分钟平台设置流程！只需填写下面的信息，您就可以开始使用最具扩展性和功能强大的平台了。",
  "Information needed": "所需信息",
  "Please provide the following information. Do not worry, you can always change these settings later in the admin panel.": "请提供以下信息。不用担心，您随时可以在管理面板中更改这些设置。",
  "Failed to update homepage config": "更新主页配置失败",
  "Homepage config updated successfully": "主页配置更新成功",
  "Failed to load homepage config": "加载主页配置失败",
  "FAQ updated successfully": "常见问题更新成功",
  "Navigation updated successfully": "导航更新成功",
  "Embedded HTML updated successfully": "嵌入HTML更新成功",
  "Payment channels updated successfully": "支付渠道更新成功",
  "Manage frequently asked questions": "管理常见问题",
  "Add FAQ Item": "添加常见问题",
  "Remove FAQ Item": "删除常见问题",
  "Top Navigation": "顶部导航",
  "Manage top navigation links": "管理顶部导航链接",
  "Title": "标题",
  "Link": "链接",
  "Target": "目标",
  "Add Navigation Item": "添加导航项",
  "Remove Navigation Item": "删除导航项",
  "Enter title": "输入标题",
  "Enter link URL": "输入链接地址",
  "Same window": "当前窗口",
  "New window": "新窗口",
  "Custom HTML injection": "自定义HTML注入",
  "Enable embedded HTML": "启用嵌入HTML",
  "HTML Content": "HTML内容",
  "Enter custom HTML code": "输入自定义HTML代码",
  "Manage payment methods": "管理支付方式",
  "Channel ID": "渠道ID",
  "Display Name": "显示名称",
  "Add Payment Channel": "添加支付渠道",
  "Remove Payment Channel": "删除支付渠道",
  "Enter channel ID": "输入渠道ID",
  "Enter display name": "输入显示名称",
  "Installation Status": "安装状态",
  "First time installation": "首次安装",
  "System installed": "系统已安装",
  "Configure top navigation menu items and links": "配置顶部导航菜单项和链接",
  "Per Million Tokens": "每百万Token",
  "Price per million tokens consumed": "每百万Token消耗的价格",
  "Price per million tokens": "每百万Token价格",
  "Price per API call": "每次API调用价格",
  "Payment channel disabled successfully": "支付渠道禁用成功",
  "Failed to disable payment channel": "禁用支付渠道失败",
  "Payment channel enabled successfully": "支付渠道启用成功",
  "Failed to enable payment channel": "启用支付渠道失败",
  "Input Token Price": "输入Token价格",
  "Output Token Price": "输出Token价格",
  "Price per million input tokens": "每百万输入Token价格",
  "Price per million output tokens": "每百万输出Token价格",
  "Input": "输入",
  "Output": "输出",
  "1M tokens": "1M tokens"
}
